我個妹堅信人性本善，所以決定一個人去印度旅行，應該幫佢準備啲咩好？？

我覺得佢好偉大

棺材

封定紅毛泥

安全套

身後事

山地

好睇佢去邊part

你pm阿妹既樣貌，班航機既時間地點俾我
我會沿途跟踪並保護阿妹
淨係幫我比機票費用就得

春藥
high d

旅遊保險

幾十個人用同一個

貞節牌坊

iron man件甲 俾佢著住去

保險

你先攪佢 令佢知人性唔係本善

6打安全套 應該夠3日

你問返佢去當地做幾耐性奴先

陰道血滴子

神主牌